[I/A]Pokemon Masters (31)| 寵物小精靈-垃圾放置驚冇人玩【勿忘五大訴求】

[iOS/An] Pokémon Masters (31)| 寵物小精靈

遊戲官網:

新PV

iOS :
AN :

最新活動

古茲馬&具甲武者+布爾美麗&焰后蜥 (常駐pool)

時間：3月27日至4月14日
常駐pool 2隻同一個pool
機率應該會各1%，唔太建議抽
2隻均配有星盤

Team Skull Event 類似上次小菊兒行地圖
時間：3月27日至4月14日
另外登錄亦會送共2100石

對戰莊園BV(新模式) (第三期進行中)

用自己9隻拍組黎挑戰關卡，有單人同多人模式。
每日都會reset拍組，透過完成此活動從而unlock潛能(lucky skill)

4月活動將推出既活動

蟲系培育活動+羽翅蛾開星盤
時間：4月6日至4月20日

主線劇情攻略聲援活動
派800石同其他item
時間：4月14日至4月28日

希特隆&光電傘蜥(常駐pool)
時間：4月14日至4月28日
常駐pool 唔建議抽 配有星盤

飛行系Solo Event (全新event)
按巴打分析，疑似打風露換券黎挑戰Blue
時間：4月14日至4月28日

超能力系培育活動+超能喵開星盤
時間：4月20日至5月4日

嘉德麗雅&細胞(開星盤)
唔建議抽
時間：4月20日至5月4日

-對戰莊園/星盤/裝備資訊
-新入坑/回鍋攻略及首抽
為方便排版，以上資訊將搬至以下網站

常用網站

攻略

砌星盤

重Po掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control
設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法：

莊園小提醒:

Hall 5同10揀HP/MP ; 15同20揀 Extra Reward

S/L大法：利用石盤的機率回復技能，令到開場時可以使用BUFF技而又不扣MP。使用方法為在畫面左上角齒輪處直接按退出。
註：退出並不會消耗MP/血量，連出場的拍組也不會被選定為當日限定的9隻，可以慢慢測試最佳通關隊伍。

#為咗應付今次莊園 建議大家刷星盤 咁樣事半功倍

星盤Auto Farm 可以參考google doc入面提供既組合

如果想快d刷完，有另一個方法(半手動)
Credit to 即cook防饑巴

呢個應該係最快方法
而家可以用夢夢換雷超

比卡超星盤粒神藥：

噴火龍星盤參考圖

草蛇星盤參考圖

夢夢坦裝星盤圖

Luck skill(潛能)

credit to to 啟羊channel

Scrolls最多攞得13張 可以unlock 2隻5星同1隻3星潛能

Cookies(餅)
分為4款:
硬脆Crunchy 粉紅色 (加強攻擊/額外效果)
鬆脆Creamy 藍色 (增加抗性）
酥脆Crispy 黃色 (天氣類）
香脆Chewy 少少粉 打完24會有1粒

潛能 Lucky Skill List

金色餅出Rarity 3
銀色餅出 Rarity 2-3
銅色餅出 Rarity 1-3
技能嗰名有數字既不代表相應Rarity 1-3
詳情請睇上面youtube段片

餅既數量有限 只可以洗幾次 請由銅至金咁食

食餅攻略

建議開潛能既拍組

老噴食crunchy
Best skill : Power Flux 3 > >Critical Strike 2> Power Flux 2

狼人食crunchy
Best Skill: Critical Strike 2

蜥蜴王食creamy
Best skill : Dauntless

夢夢食creamy
Best skill: Vigilance

終於推爆上嗰po

留名

睇黎1日1 po既盛況好難再現

等一周年

就算出下隻限 人氣都未必及老噴一半

智蛙救世界

邊個好啲

垃圾game 屌你老母糞營運

1001

留名
終於刷剩地屬裝 但組唔到地屬隊唔想刷住
唔想放隻馬同隻蟾蜍係竹蘭隔離

小弟回鍋
想問邊到拎5000石

試下擺個沙堡

亞軍智鬧劇嗰陣最高峰每4個鐘屌爆1個動畫Post

出左 villa之後反而擺底左冇玩

3月4月有冇神獸要農，我又miss左

初代pokemon centre音樂一入game打左個突

頂 原來仲有初代gym bgm

巴打冇打到Villa?
3月剩係出咗超夢夢復刻
應該5月先出新神獸

係咪好懷念呢

唔知係咪暴露年齡 定係大家都由RGB玩到而家

細個由黃版玩到依家

最近生活緊張d手遊擺底一陣就冇動力打返

個營運究竟係冇心去搞好隻game
神獸活動冇都算, 個莊園獲獲都係打返個堆野
今次改個順序直頭係撚狗

有
不過要3個月

XY唔比冠軍佢真係好失敗
終極反高潮

可能過1個月變GSC bgm
再一個月RSE
一路loop

不過太快出晒d野仲衰喇

大修練出多一個難度真係J死人

等下年愚人節先有啦

閃避之鬼食咗3塊藍餅都唔Q中擊中要害無效

*金色

隻game個熱度完全係條sine curve

抽中咗1/5具甲
因為開心晏啲分享一個任何角色穩30幾秒刷晶法
（不過唔係人人跟到）

打晒25層bv都好似無閃過一次
邊到閃避之鬼？睇過

有快過normal雷超既刷晶法？

伊貝（無學鐵尾）+刷晶對象
no gear

本身係twitter抄返嚟嘅30~秒support刷晶隊
基本上草蛇/沙堡之類 滿lv都可以咁刷
3次會心先至有機會柒（無會心buff都3次就由佢柒啦）

當時我就諗其實打手應該都得，只要唔好升咁高lv搶出招
但呢隻垃圾驚派太多可樂，我一早全115or120哂
富迪又一抽返嚟就即刻升滿打bv
夢魔又無盤，所以一直未實測

直到前日中咗火毒蜥，先正式試呢個陣
結果一日300粒無難度
到今日抽到具甲（課咗）確認埋都work
估計任何角都係同一個pattern，而伊貝絕對唔會搶大
依家決定以後抽親新角都750咗先突破

不過真係唔係個個跟到
一來應該好多人都升哂啲角
呢個唯有刷其他場，但就算有電鬼平均都40秒前後
二來伊貝唔可以學鋼尾
學咗嘅唯有一齊寫信屌營運，叫佢整返個遺忘爺爺喺pc

全自動瞓覺都刷到
雷超會快啲但我唔會咁樣投放心力落呢隻game

係咪要auto clicker?

ios可以用switch control半自動
an唔識

姐係要伊貝無鐵尾+刷晶唔可以太高lv+無裝 但打邊關？

我刷開技hard，有時好彩可以連撞5-6下

可惜無伊貝得電鬼

電鬼就無固定刷法了，要逐隻配
夠力嘅多數都係電鬼+對像 2隻入expert
時間就視乎隻嘢set技，我記得黑狗可以去到40秒內

理想嘅話應該今個月中有抒緩方案啦
希望營運生性

突然覺得閪營運會唔會將多人改做一場跌50粒就算
單人唔改

如果4月中封信再冇新野/改動睇 隻驚可以執埋佢

容我護一護主的話，其實都唔係好閪，只係慢撚到仆街
雖然我覺得單人改15，啱啱好一日可以750一隻都ok
或者屬性育成期間，對應屬性5倍之類
期望一下 月中個飛行系活動係類似嘅嘢⋯⋯

佢公佈白龍N活動的話 我可以歌頌到活動完嗰日
（應該點都有孵蛋啲預告掛）

其實諗真啲，佢改易埋刷晶，係咪仲少人玩
未來活動又有solo coop，上線時間越來越短

其實隻驚可以auto自動刷24h，仲算唔算一隻肝驚
前排果期超夢夢係就係好多野刷
但基本上每日都係開驚＞開auto click＞放起度掛全日
如果1日就刷到750晶，好快就無野要刷
連驚都唔洗開

我部ipad好肝，本人好養生
超夢夢計過，純auto 20個鐘都完
本質都係單日活動

始終隻驚係冇體力制 佢出幾多活動都可以幾日內玩完 所以應該從難度嗰個方向改動
我自己有幾個建議
1)加長嗰BV+增加難度
2) 逢六日出難度高既關卡 豐富reward
3) BV可以重玩，多人BV有得刷餅/或者BV每個星期有一日有大抽獎(餅+scroll)
4) EX加多個難度 有3星gear (5件2星可以變一件3星)
5) 出多d 3-4星拍組
6) 一齊同朋友打神獸(類似佢之前提既Legendary Carnival
7) 屬性培育密D
8) 刷單人晶跌10 ,多人跌50
9) 多出既單人晶可以儲埋一定數量變成升sync level(新道具)最多升2次
10)PVP in the future

其實我幾中意佢進化關卡一對一

淨係加跌珠咁簡單既改動都要‘開發’個幾月已經夠閪

大致上同意
不過唔想見到pvp
最想gear好似本傳item咁出，每次活動出一件俾人刷突破

希望二週年可以達成一半

我估佢唔係想加跌率，而係諗代用/其他派法
不過可能對個糞營運期望多咗 諗多咗

twitter見到
估緊啲咩？我知，下個月會有三個屬性育成活動，完。

悶到

好贊成，快啲寫信俾閪營運知

亦可能暗示下4隻拍組

9估
龍：沙漠蜻蜓
冰：狃拉
飛行：七夕青鳥
水：水箭龜/美納斯

沙奈朵呢

我估營運幾閪都好
6月出鳳凰的話，4-5月點都有多次神獸活動掛
咁就可以鳩估埋 邊隻弱龍/冰/飛

幅圖有啲牽強
如果villa關卡屬性有暗示 就唔會呢期出完蟲毒怪之後出雷屬
同埋出新怪都要以人為主，依家冰系館主/天王都已經出晒，要出新冰系有啲難

我反而覺得明顯到唔使佢出圖
因為今次bv尾層係超蟲鬼唔信係巧合
要拗嘅話 可能唔係新角嘅出法，而係跟活動出
估計個糞營運個logic係出咗育成=有星盤=方便打bv

育成活動最近係雷屬→鬼屬，之後4月就蟲屬→超能
如果係講呢類活動嘅規律反而make sense過match落最近幾隻新怪，但都唔代表之後會係出龍飛冰活動，完全講唔通

望住今次蟲超鬼
除非bv洗牌（大家期望嘅結局）
如果唔係，仲係換位的話
跟bv嘅屬性出真係走唔甩
就算唔出新怪，都至起碼可以預有盤開
一直都ff月中個飛行活動會開埋兩隻飛行系盤

快d出水箭龜/美立斯喇....無水系好用啊

一係美極小霞+鯉魚龍

玩到要瘋狂掛機
同埋睇AI面色
學左技同升滿lv體驗反而重差
真係好反智

冇活動任務

狼人中critical strike 2
裂空座中clearheaded
超夢夢中power chain 2
電鬼中stalwart

唔識cri嘅中急所威力上升

下個po頭可以提醒返啲人
棄game想玩返，記得儲夠50日先好返嚟

30日

Power chain係咩？

原來只係30日？返到嚟除咗個屬性育成關轉咗屬，應該仲係無分別

仲有6000石加滴晶送

垃圾技

姐係太陽岩月石個招廢技

又要等下次洗

非core玩家 與其間唔中miss咗登入獎，活動打唔齊
不如每個月login一次仲化算
每半年有3萬6石，週年活動派1萬，夠井

9000石點部署好

等限定

4月6號出返日神

日神復刻
竹蘭星盤

原來係個課金佬鳩估

原來30日 先登入一次 仲多石送？

30日入面兩個villa 3000石
一次event報酬有千幾石
加埋啲log in bonus同日任唔會少得過5000啦

同埋依家個coneback campaign寫到5月1號咋

無盤好啲，唔想課住

好撚悶呀日日登入就係大修練、刷晶

已經auto到唔覺得自己有玩緊隻驚
所以無悶嘅感覺

得閒碌吓reddit
先知原來啲人屌哂鬼
點解會有welcome back

Legendary Event Re-run
The Beast That Devours the Sun
Start: Monday, 06 April 2020
End: Friday, 24 April 2020

真？

應該legit

係真就好上次未打曬素材，卡左係lv90連3、4技都未學

有新寵入手

呢隻刷用咩打最好 準備下d寵

我都係啱啱新手入坑

之前出日神event 有出裂咬俾人抽
用裂咬打會好輕鬆
不過如果巴打有老噴 唔成問題
冇老噴就用住狼人/木守宮嗰d

老噴已經刷好了

咁打日神輕鬆冇難度

日神應該都唔會出sync盤迫害巨金怪
姐係又冇嘢新嘢玩

等4月中封信

信：9up下疫情幾嚴峻，計劃被迫延期

如有雷同實屬巧合

講到好似家居隔離咁

下個月復刻裂空座
再加3隻新拍組+1隻poke fair
屬性培育+行地圖+BV調位置當新野

然後個fair係復刻嘅

屌⋯好撚正好撚想玩

。
。
。
屌

出埋地龍比我抽就好

復刻裂咬/肥大

9估勿當真

下下個月復刻超夢夢 加星盤
下下下個月復刻日神 加星盤
下下下下個月復刻裂空座 加星盤
期間復刻返啲行地圖活動

營運剩返要做嘅嘢
就係每兩個禮拜整一條屬性育成banner
整齊屬之後，爆炸頭: 可以退休了

爆炸頭: WFH緊 不了

唔知最後一個出既冠軍會係亞戴克定戴安娜呢

Championship Iris同Wallace都未出
可能出埋Leon呢

米可利整左模組應該快啲有？
幾時先出到劍盾2022？

隻驚如果冇大改變到時應該執柒咗

好想del 9左裂空座招air slash On99咁
日神都有招鋼招牌技同暫時唯一真氣彈
鋼招重要有特效
裂空兩招都係公廁龍技

如果改成Dragon Ascent就好

日抽係咁抽到4星券

已經成個月

得隻老噴中左擊中要害2 之外

冇中過好野

夢夢木守官

你預gen8 remake嗰陣會有

第一日出 就一直都覺得會改，只係時間問題
可能加後續故事、可能撈代毆出活動⋯⋯
但到咗依家，已經無咗呢個信心了
等個盤都可能要大半年

今次搞掂咗噴，其他仲係含緊

潛能 搞完噴 超夢 木守 夢夢 之後應該搞邊隻？

狼人 裂空座/雙斧 裂咬 肥大

除左雙斧 其他未有 3月頭先開始玩
另外想問雙斧有乜用

下個po po頭Q&A要講埋呢個

要升佢石盤

好 我嗰google doc好耐未執

我覺得雙斧最主要係唔會同其他人爭餅
其他人食加傷, 雙斧食防狀態, 仲要唔食3星

藍色？我勁缺藍色

黃色

仲有邊隻岩食黃色？

水晶燈火靈
烈空烈如果 唔玩流星流可以食

烈空座*

好耐之前都講過餵斧龍食餅係唔抵
同另一個巴打解釋過, 現時得2/5嘅斧龍 就算升到上5星用outrage打弱龍怪, 計返dps先高過1/5無盤無lucky skill噴嘅burst burn少少
confusion boon短時間內都唔見得會開放, 所以依家無論開到咩skill都係做倉長, 未來一段長時間都係做倉長
倒不如留返啲餅, 等未來出petal dance, trash 或者其他副作用技能先餵可能仲好

有無巴打想收AC 有寶2噴火龍 仲有27000石 平放

兩隻都冇練
留返佢比啲support算

冇渡，唔中意烈空座
小椿星盤點左抗龍傷，如果開埋潛能特攻不能下降用唔用得過

吓吓拎噴出嚟咩都唔抵啦
我無噴打bv去到弱龍系弱物攻嗰關條裂空座又死咗咪又要拎雙斧出嚟打

刺龍有dauntless之後配雨天+raging rain5可以做到唔錯嘅輸出, 都算用得過

咁係你睇唔明我意思, 打弱屬傷害x2先高噴少少代表佢本身輸出低得太誇張, 而且前提係要用廿張3星+廿張4星+N塊餅先去到呢個水平
其他strike怪本身最少都有噴6-7成輸出, 打弱屬關可以輕鬆過拎噴打, 但用咗資源升嘅斧龍打弱屬先同噴同一水平

1星黃餅中左，不過應該都係繼續得個擺字

好似話pf3 nerf咗

我依家拎隻練滿超夢夢去打超能ex剋屬都係同隔離隻老噴用熱風打單體差唔多, 低過blast burn好多
如果雙斧剋屬打得高過老噴少少我已經會覺得好勁

其實唔係好鍾意隻嘢的話，啲餅真係留返好啲
尤其佢咁撚辜寒，限量得嚟仲要抽
開完隻噴 每場打快5秒爽過咪算囉
頂盡咪學頭3-5高使用率嘅角色
未來大把機會可以屈你配某一兩招技先入得場
鳳凰唔食火屬耐入場即死，到時無餅點算
抽咗三期先中一隻，唔通次次都一兩發就入魂咩

其實我覺得耐燒9仲好
要扣少少，但同時=免疫眠麻冰

係咪話以前係
用幾多氣+淨幾多氣
而家變咗
淨幾多氣only

係咪變咗cs2好啲

留意返我一直係講梗dps, 姐係考慮埋gauge用量同base速度
講返你打超ex嘅例子, 首先3格技視覺上就一定唔會夠4格技高傷，但除返開計damage per gauge就唔一定
其次講獨立buff set無人夠噴齊，玩ex嘅時候超夢夢靠自己冇速buff冇特攻buff, 所以少咗特攻+6嘅1.8倍傷

我上兩個回覆比較嘅"dps"係講梗大家同等buff而且已經除返開gauge用量，實際斧龍單發剋屬outrage係唔會夠單發blast burn高傷，所以並唔係你咁諗

如果遲啲出一關敵人spam狀態可能會有啲用，但暫時免疫未有咁高需求住，同埋等佢有sync盤之後先食唔遲，話唔定個盤本身就有lessen burn

D人比較過
如果老噴玩熱風 用cs2好過pf3
玩爆烈就pf3好d

Reddit 有個post講

如果打bv pf3好d
因為打bv唔會點開cs buff

先唔講單hit極限傷，而論範用的話，我會揀pf
一嚟對面會有免疫會心，之前有活動已經出過
本身依賴會心率已經多咗層功夫
一般關除非手動，否則auto多數唔會滿到會心
bv等難關因為次數問題都唔係次次滿

再者我無記錯係18同20%分別？
係的話 更加唔需要比較

暫時啲人計過，pf條公式就係
pf lv %*remaining gauge
即係pf3剩3格就9%，4格就12%咁
咁同cs2比，最高火力的確有差距
不過我都係會揀pf3
但nerf完之後就無話pf3一定好啲，都係睇用嘅習慣
或者⋯抽到邊個先就用邊個

夢夢仲好閃

超夢夢咩潛能好

Critical Strike 2

仲要悶幾耐

我ok未升爆

上次有潛力卷換 今次唔知會唔會取消左呢

隻Game同肺炎一樣停擺左咁

想問下有無星盤攻略網

可以參考下

日神同蟲活動點頂8日

日神如果同上次超夢夢一樣
老玩家10分鐘
蟲活動1個鐘

歡迎期待4月下旬活動！

寫咗封信去屌佢
呃咗我咁撚多餅，依家nerf鳩我？
垃圾營運又有新嘢俾人屌

月中個飛行系最好出好啲
如果唔係又走多一批
出多十隻ss red都求唔返

遲d 如果nerf埋老噴 日本仔實寄刀片

付費內容唔nerf得
一陣啲人退撚哂二三月課啲金
佢就真係結束營運

今次潛能唔係付費
但佢咁樣改咗七成以上人洗出嚟嘅技
起碼賠餅啦

睇嗰樣應該1-2手貨仔

1-2日*

賠6000石+每款金餅x3

起碼x10啦

有晶/有餅/有裝刷
就已經夠追足咁多日

不過營運唔似知道呢個道理

起碼頭兩期食pf啲餅全退啦1 2 3星都要退

每次見到火球鼠同老噴一齊出現

大家都係全體技,輸出爭成10倍

好慘

老噴親生仔+冠軍+限定+有盤
火球鼠乜都冇，唯一優點係晴天儲氣快啲

頭先用雨翅蛾過左23
等聽日開盤+蟲屬培育升爆佢再上一層樓

到而家都覺得佢配草苗龜好突兀

幾時開Lucario星盤

中

我中咗混亂無效

裂空座雖然雙刀 但標記係特攻striker 大招計特攻
一定係特攻下降無效爽啲

晴天左都唔覺得快

老噴仲快過佢

已刷好都唔開
諗住開番勁寵4星

點知又係D濕鳩冇作用既寵

等埋超鬥先開5月應該差不多

唔緊要，肯送就得，唔想抽

琴日屌鳩佢叫佢賠餅封信，今日覆咗
佢話 會搵負責嘅team睇睇，希望你繼續玩隻game
屌hea撚到

你點屌9佢 佢都係咁覆

我覆佢話 咁你個team睇完記得回返我點處理
屌 偷偷地nerf嘢咁仆街，唔係唔賠啊

呢隻同Lilie應該起碼一隻係抽

老噴刷左3次BV d紅餅都係中垃圾技
係蜥蜴王中左特攻下降無效
黃餅應該比咩寵食?

黃餅唔急食 keep住先

做左個好無聊既館主統計
呢隻驚入面既唔計第7（冇館主）、8代（太新），仲有16個館主未出
關都（10）：-0
城都（8）：-4
豐緣（10）：-3
神奧（8）：-2
合眾（14）：-6
卡洛斯（8）：-1
唔知幾時先出齊咁多個館主呢

暫時得黃色同埋仲有隻粉色既未食 其他食曬了
宜家冇野玩刷圭地屬裝算新EX咁耐都唔出

我諗應該唔會隻隻5星 有d會係3-4星

城都
阿速同松葉既主寵 (大比鳥同耿鬼)都俾人用咗
阿蜜應該係大鋼蛇 之前有data但刪哂
阿四就應該火爆猴或者大力蛙

豐緣
鐵旋配雷電獸
米可利配美納斯
亞當配鯰魚王/鐵螯龍蝦

神奧
東瓜配護城龍
電次配倫琴貓

合眾
天桐伯待寇恩配嗰3隻核突馬騮(本身有data)
蘆薈配步哨鼠
亞提配保母蟲
夏卡配赤面龍/沙漠蜻蜓

卡洛斯
葛吉花配象征鳥

阿速可以配盔甲鳥
小松就真係唔知連夢妖都配埋比梅麗沙
其他都正常配搭
我估3兄弟應該係一攻一守一技

其實邊隻同噴火龍比都係咁 單體大炮 啟暴輸 ae陸鯊輸

如果講火屬煤炭龜有d希望玩唔同類型既輸出

松我睇返b2w2有雪女、水鬼、棺材
三兄弟就⋯⋯唔好出哂啦好唔好

3隻都唔夾小松
三兄弟預告有不過希望係免費

pwt隊都算係canon嘅
有時真係唔明營運諗咩, 明明有啲角色唔搶人地主力 用返真正主力就大家舒服, 但係要搞到自己難諗啲咩心態

挑戰自己

依家冇盤輸一截
但暫時mega地龍aoe方面都唔算輸太多, 走物理輸出可以配日狗leer, 原生被動就有沙x1.5, 只要出盤絕對可以超越X噴嘅aoe
而單體暫時得mega黑狗/sync nuke夢做到X噴級輸出, 蜥蝪/肥大/大比鳥未來有可能可以一戰

係真唔係 噴火龍一直出技又回氣 仲加快mega 唔計開盤

都勁過陸鯊 出關只係食物傷就話姐

如果沙暴下都超越唔到可以執柒咗佢啦
仲未計熱風有燒傷地震無，一係魔改加個flinch落去

其實我覺得所有冠軍都值得加返個全技refresh同減bp
直接上修又好，星盤要用點數加又好
反正加完都未去到噴個水平，但起碼挽回少少面子

當然真，前題係單人模式
但綁死滿盤沙鬼+日狗做隊友，兩個隊友都淨係用1格/0格氣，就算未有mgr, 用氣量已經冇太大問題，aoe輸出方面leer完係可以追到x噴
而噴sync盤係一格倍大輸出都冇，地龍sync 盤仲有好大發揮餘地

單沙暴係超越唔到，因為x噴都可以有晴天1.5
要超就要計埋leer

原來係咁 睇番陸鯊d速係好快 應該幾好用 希望會出番d岩佢打既關

我講緊出咗盤後
地龍已經無另外一招4格大招
招地震都超越唔到熱風真係摺得
到時起碼要沙前持平，沙後屌打先得
降唔降防睇關卡需要嘅啫

當然上面只係單單討論輸出, 實際用一次你就知呢隊有好多問題
1. 沙鬼太低bulk, 低過地龍
2. 地龍日狗會受沙暴傷
3. 冇續航手段
所以依家villa就算想用呢隊都要犧牲日狗leer換隻高bulk回血怪入去, 或者好反智咁餵沙鬼食兩張5星券, 所以我先話地龍暫時係不如X噴, 遲啲有鬼gear先會好少少

本系會食天氣傷真係無比弱智

咬鯊石盤整招四技有機率開沙暴🤔

地龍屬性係會食沙暴 只不過game有特性防沙暴

地龍wor

我一路以為得岩鋼唔驚沙暴
所以以為地龍係靠特性先唔驚

我覺得所有冠軍都要加返個全技mgr同減bp
非要造神red的話，其他冠軍可以少10%機率
咁大家個星盤先可以同起步線

不過我睇死個營運唔會直線上修舊角
到時丟個閪盤撚吓狗算
防沙、mgr、無聊格都用你30-40點
剩返都唔夠分配沙力沙速

9000石準備好了

無新野抽sosad

不意外 老玩家又係唔駛理日神活動

又冇潛力卷 屌拿星

下星期先有呀

直接拎510石

50場蟲修煉
跟住又等14號lu
好開心

營運可能用哂d時間諗封信點寫

雨翅蛾使唔使升？

單機多隊終於有重新挑戰
今次屬性活動共送1000晶算唔算大方左

好撚on9
一入去 完撚左

兩隻有盤蟲都750咗
要蝕俾佢咁打任
下次刷720算

有咩問題 我雨翅蛾750左
照帶佢同狼人 信使鳥
刷狼人orb

日神都係50秒左右一場好似可以攞嚟刷吓筆記

我拎甲蟲打

話說之前屌鳩佢封信
我問: 你啲nerf偷偷地咁做，咁我仲食唔食餅好
一陣我食完另一個技，你又改柒佢 我唔使玩
你會唔會出返個公告，話俾人知你改咗啲嘢
佢答: 唔可以喺度話你知，視乎情況 我哋會出公告
正一閪營運

雨翅蛾最重要個格危機回血鎖左拍3極度on9

咪又係拍3先又用

ON99

成個團隊個腦都搵屎忽坐住
佢地覺得1次換1隻可以吊耐d條命

免費垃圾寵理撚得你

我遲D出隻勁過老噴

堂堂一隻烈咬都輸比老噴

屌奶星有成10幾個屬
等幾耐先等到草蛇拍2
好心佢一係每次出幾個屬
一係比人用其他野換啦(eg錢/日任券)

仲要唔識加特攻

打對面剋屬都唔過100

不如用老噴

之前試過5個屬一齊出
不過嗰時未有得換拍組

有石就抽古茲馬pool 都抽左30下
中埋閃避之鬼都未中焰吞蜥同具甲蟲

小智蛙：叫我？

1%咁閪 日抽算9數
出嗰日我都射咗9000石落海

有愛，大愛蟲系

認同，諗起我隻拍5巨金

巨金係慘嘅⋯⋯
其他都仲有零點幾%機會魔改星盤
巨金等運到

雖然個盤鎖左危機回血
但係雨翅蛾係今次bv打24-25關意外好用，幾坦得
不過都係要配多隻補師先得

拍1都咁？

3/5，追咗
食評都係: 好勁，但無必要追
發揮喺coop好過單人，coop係無敵機關槍
單人可以做二號輸出，實測要等下期bv

越磨嘅關越勁
遲啲神獸戰可以期待一下
（雖然濕鳩營運都可能會整個綑綁無效）

星盤我升左束縛傷害增加
但係都係r丁

3/5之後雨回+fa，本身有自回有refresh
set技放落隻高bulk啲嘅嘢就好
如果未來有得解60點上限，雨翅蛾可以勁一大截
不過可能要等到2025

動畫咪輸過囉

好後悔刷左雨蛾星盤

等出年開放拍3啦柒頭

老噴之後儲左15000石 手痕10抽中左隻毒蚚蜴
反正常駐寵就唔追具甲了
一陣晒曬d石有限定果陣又會後悔唔儲石

啱呀 唔需要追常駐 留石for下個勁既限定

可能一週年開哂d屬性培育

3/5具甲真心勁 冇老噴佢應該會係輸出第一

具甲係咪要拍3先勁

冇錯 佢星盤招No Quarter拍3先開到

咁更加唔想抽了

我等日後歪算 日抽咁耐都係垃圾
留番d石俾限定勁寵

唔知下隻限定係幾時

唔知到時限定寵d pool係咪會包埋宜家D新出既常駐5星(具甲,富迪,夢妖果D)

今次真係估唔到 我諗5月尾掛
4月28仲有一隻新拍組抽

呢層一定會

希望係預告個幾條女
希特隆真係一粒石都唔想扔落去抽

如果想我潑冷水令你無咁想抽的話
具甲火力指數係極高，但始終都係低基攻嘅2格技
喺大家都無限氣嘅理想情況下
（側邊兩隻提供足夠速/回能量條）
噴連續放bb個dps都仲係高一大截

我第一日射咗9000石落海已經睇化咗

飛行系活動啲data好似仲未放入去？
月中之前會有多一次更新
不過唔敢抱太大期望

月中d更新哂9氣

冇追post
改咗啲咩

至少可以期待個活動本身
無限跌餅或晶的話，就算悶/低機率都會狂刷
希望dena肯幫手令大家留喺屋企

無，半個月後再問

復活節俾個小小希望

半個月可能唔記得隻game啦

係喎唔記得有復活節
話唔定好似夢夢咁log in送小刺蛋之類？

反正到時都唔會有改動
只會有公告of下個月改動

諗多咗喇 可能出彩蛋撚下我地

Solo Event: Flying Type Incoming! (14.4.2020)

Rewards: 1000 gems & 1000 Co-Op Orbs

Weakness: Electric

Stages: 6
Beginner 2
Intermediate 2
Advanced 2

Bosses: 4
Skylar & Swanna
Winona & Pelipper
Barry & Staraptor
Blue & Pidgeot (New Move: Heat Wave)

一分鐘前twitter見到
又1000橙水撚狗
放棄妄想

FF傷身

阿馴配姆克鷹咪幾好
唔該營運還番隻波加曼俾小光

白金套冬裝唔知配乜呢
好撚想抽

依家起碼知道14號有少少嘢做
兩個活動+bv，應該可以玩半日
希望仲有新信睇，開心

出象牙豬

你自己打完句野有冇笑出聲
不過我反而覺得復活節係公佈孵蛋系統既最佳良機

其實是但配隻動畫/sp既陣容做拍擋我都ok
但係配隻草苗龜雖然都中意但唔夾

可能俾十幾隻寵玩家投票
最高票嗰5隻到時可以自己揀
但點孵出黎呢個我就諗唔到

會唔會好似pkm go咁冇得揀孵隻哥達出黎
多數都係用主角打唔知幾多場代替步數掛

信營運唔怕
等睇終極撚狗: 無嘢發生

bv咁
每半個月送一隻蛋
抽唔到忍蛙，下期再會

都唔係贏冠軍

介紹番一個日本攻略網

點解唔係挖掘兔

其實係孵番D現有免費角俾你去到寶五

點解唔係雷電獅

之前封信講係有個fan favourite pokemon pool
結合pv孵小火龍，好大機會就係孵堆starter一段
我諗應該同迷宮可選主角個pool差唔多

唔好諗有得升技lv
技lv係跟組合，即係 明姨&君主蛇
就算你孵到藤藤蛇，都係 你個名&藤藤蛇
乖乖地等屬性育成啦
每個月2個，9個月就有1lv

唔知幾時先開曬啲免費角星盤呢
個人好睇好小霞同風露開盤上神枱

想佢開石抽3 4星多啲，起碼有全盤
免費角開完咪又係卡2/5

應該又係一週年先一次谷哂d貨出黎

一次過出一定hea整

以佢既性格
一周年堆活動咪又係1-2日貨仔
之後又係掛orb/大修

單隊主線增加難度咩意思？

多一個難度玩 順便拎石

30石

Bv25
恥鬼100lv催眠、拍技、影子球就帶走左巨金怪

隻驚痴撚線
一係hea到仆街一係chur到仆街冇中間

其實冇chur過

如果2月尾先入坑 嗰期半週年活動對佢地黎講係比較chur
老玩家有埋噴火龍 根本變成噴火龍樂園

而家隻驚有咩玩新活動已經刷哂

happy meal

刷晶or等下星期新活動同封信

最chur個期係1月頭5屬性活動全開 又買左神器
一次過升曬成個box上120

巴打咁癲
我都係2月中先升齊d寵上max

New difficulty Main Story (14.04.2020)

All Battle stages from Main story (Except Interlude 2 & 3) will have new difficulty, player can switch difficulty mode outside Chapters

Current: Normal
Upcoming: Hard

Total new stages: 35
Total gems Rewards: 3500

又送石

唔知難度如何呢

有老噴 會難得去邊

加個新難度又要一個禮拜
暫時14號頭兩三個鐘好多嘢做

bv已爆 今期過bv過得仲快咗

係達拉易打過隻閪銅鐘

最麻煩嗰隻我反而覺得係隻閪蛾
同香港某蛾一樣咁撚乞人憎

雨翅蛾好似係高特防低物防 有夜狼嘅話就輕鬆

好彩你提一提
2-3日唔記得打

就係冇

點解好似上星期清完嘅supercourse SH關又變返紅色感嘆號嘅定我記錯

咁咬鯊都無打過冠軍既噴火龍啦

集氣下個月出

過埋今晚就刷剩2隻龍、火猴、雷超
改刷吓日神換筆記

原來有版本更新

開唔到game既？

得22mb 唔會有咩驚喜

刷住晶等下有無新料

又儲左六萬石 red之後冇抽過

巴打咁忍得手

又唔係限 冇興趣抽

same

btw潛能個PF係咪nerf過黎？而家係CS勁D?

純火力計 係
pf3每格+3%、cs2+20%

點解儲到咁多抽左幾多係噴到？

嗰更新只係加多咗可以用apple id 引繼
唔需要一定用任記

雖然啲活動鳩鳩吓
但月中應該夾埋好撚多石送

抽美極Green Blue定小光

諗住用石封住我哋把口
不過都係繼續屌

呢幾隻點都抽睇盤決定技lv

派3000其實5秒就用完
所以封唔到我把口

加多個0就差唔多

3萬石，Thx!

都未夠保底

直接出張限定5星兌換卷

其實我覺得佢出到3/5先覺得齊技，限定卷真心唔過份
不過ff下好

免費角星盤鎖拍3

最近隻隻都鎖哂3啦⋯⋯
傘蜥2個潑泥mgr同回復量up都鎖3/5
火毒個毒增傷同怯增傷又係鎖3/5
只係無具甲咁大分別先無人講
黑心到仆街

搏你課金抽必中5星池

傘蜥放一個潑泥落嚟都得嘅啫
火毒其中一個增傷放落嚟都唔勁得去邊
偏要收哂3/5，之前電鬼富迪都無咁仆街
真係肉酸咗啲

估下下個月開邊隻免費角盤
之前官方叫我地練定水屬性，我估開呀馴+小霞+水屬培育

順手開埋小鋸鱷，拍5左

應該會出毒育成，估開叉字蝠
留名等睇所有毒相關技鎖2 3/5

係開叉字我又唔mind，都係我愛將之一

打哂bv同活動又冇心機刷gear 極限放置play

無聊可以刷下滴晶既
不過衰在冇incentive

刷晶都係=放置

得物冇所用

有開盤嘅都刷夠晶，除咗未抽到嘅寵冇得刷
而家淨係每日做日任拎石，完全冇野好玩

好彩上次日神淨係打到一半左右
依家仲有排打

之前超夢夢兩隻券都有得換升超夢夢啲item 可以平均拉勻吓
日神就升日神item全部都係同一隻券 其他常用item先係另一隻券 可以打耐啲

送得多石只係假象
可次次次限定都具甲咁樣出兩隻1%比你

可能美極Blue Green都係同一個pool

全部勁嘢鎖3/5
乜撚嘢必中催眠粉、水加農附加怯
唔抽夠各3無得你用

同期出埋美納斯但係要分pool唔俾一齊抽
完美鳳凰對策寵，但對策技鎖3/5

睇吓燈中幾多樣

正傳Easter都識搞呢d
呢隻驚好似平行時空咁
留明星期二封信

一日都推唔到10知回覆
hea打今日先打哂bv

冇咩好討論
玩其他驚好過
更何況今日出 FF7 remake

終於中夢夢防crit 不過完左bv

更新左啦
有兩彈活動
送10000 M晶
同
潛能餅
仲派4星卡5星卡各一

Btw潛左咁耐
終於升畫所有寵max lv

營運識做
果然要係咁屌先有用

不過都係會繼續寫信屌柒佢

百屌成才啦

一萬m晶

唔該搞埋每日login同achivement先
BV要改難d 改多d
星盤要改
開密d屬性培育
多d活動
出新3/4星pool
朋友系統要改

max唔係9999咩

總計10000 唔係一炮過10000
中間一路用咪得

我覺得bv已經夠難但可以增加挑戰次數

抵讚嘅
可唔可以順便出埋復活節活動

呢個咪復活節禮物

好似無講明日期喎，一陣又係14號開始 仲點算復活節

送隻蛋黎孵先啦

又派濕鳩經書
每日250石我都唔屌
但一日500石一日經水我就要屌

9999本經書封哂塵
唔知幾時先肯開150

隻驚會好快玩完應該上200

datamine上限開到lv199

nerf PF3 肯賠石／餅未

我好缺經書

我仲ff緊150 199有新技學，然後可以自由配

Pokemon學新技就ok
但我覺得啲trainer技唔換得

再耐啲可以出埋tm之類
trainer可以獨立出故事學新招，所有衫共通可以換
set返少少自由度上限就ok

覺得自己已經等緊5年後嘅嘢

巴打們有冇黑魯加石盤點法推薦？
見巴哈有人講上狀態增傷
但係點完驚佢唔識自動出咬住上狀態
定係要搵其他寵幫佢上？

你諗住自動嘅話，就唔會上狀態玩法
你想玩狀態，就預要手動架喇

咁玩住自動先 有需要手動先轉番上狀態啦

自動嘅話都係升吠同暗波
點埋格 對方負特攻暗波增傷 就應該用哂了

ff下好

其實佢慢慢出唔緊要
但唔係改易個掉率都要3個月囉⋯⋯

一啖砂糖百啖屎
見reddit讚美dena個勢
真係唔知講乜好

唔該巴打

今次莊園終於打到25,就算草蛇坦得住,老噴都會俾對面用拍組秒,你哋係點過

你要有healer 補住坦同打手

諗住速殺中間第一隻,有8成血諗住頂到,然後被秒

Btw,其實用老噴正確打法係打哂左右啲小怪先定直接打王先,抑或係開哂buff直接拍組等mega再打？

大boss打法
開buff 用熱風打 盡快mega
之後係咁blast burn中間boss 之後先清左右
要快mega 最好用d有一格技既pkm
上buff不外乎加特攻同crit
Healer就睇時機 heal 唔好太少血先heal
同埋用S/L大法可以幫你打得多d關
不過你要不斷試refresh
依家BV 14日點都夠打完

Thx,我打到第二隻boss半血,左右小怪去到第三輪,依家反而驚打到唔3唔4,冇機會俾自己疊buff

超夢夢 今次尾果幾關表現好出色

果然餅關唔係即出
睇死佢咪又係5分鐘打哂嘅垃圾關，又想拖幾日？

反而25尾王招拍組唔痛,SL幾次就過咗,應該係俾人剋屬先打到一下扣8成

一日一次
應該同大修練very hard差唔多

就算佢出到bv25咁難，咪又係幾分鐘手動
我驚佢唔同色餅隨機跌就真

有冇人可以解釋下「挺住」個機制點解有時得有時唔得

所有大招同埋日神招meteor drive會無視挺住

係咪要滿血比人一招打死先會發動

幾多血都無關係 有挺住嗰時俾人打死就會發動
有啲係被動滿血出場時挺住 受過傷之後換出換入會無咗挺住
有啲主動技有挺住 挺完得返1血再用都可以再挺

明白唔該巴打

石已儲
allin

慘了
1個禮拜推唔爆POST

睇下星期二封信有冇驚喜

不敢奢望

冇期望就唔會失望

如果隻蛋有得揀Riolu就正

有，内容應該係
「秋季會有大型update+新活動
希望大家繼續關注我哋」

點解路卡里奧係3星

對呢隻野冇愛

營運真係懶到瀨屎，依家隻驚又冇嘢做又冇嘢好研究又唔似其他驚起碼有得9up吓pvp環境

嗰隻閪驚啲PVP唔出好過出
明知咁多bug都仲要今日嚟個任打咁滯嘅活動

真係要同嗰個Post嗰班講聲你哋玩埋我嗰份

與其等睇下啲game有冇驚喜, 不如重溫下啱啱最新嗰集動畫

點解唔出ＰＶＰ？

唔知隻草主會俾邊個收服

有無佢既營收資料好想知老噴之後仲有無人課金

任打咁滯既活動即係咩活動？

赫普？

2019版動畫越嚟越四不像
淨係識塞人氣精靈俾小智討好舊觀眾
劇本弱主線雞，人物寫唔好，故事又無意思，集集都係走流程靠gimmick，睇唔到制作組有用心經營個動畫世界，米村正二真係幾不知所謂

結果鳩毛都冇條
日本人剩係過聖誕節

吓我反而覺得今季值得期待wor
除左一球超人over左，其實今季主線清晰就係不斷對戰升級打冠軍，脫離以前打道館套路又有得打返以前對手
而且今季動畫暫時睇落都係高汁

夏日泳裝走唔甩

聖誕節抽章魚桶、信使鳥
鼠年抽火球鼠 (下個月出隻屌打版)
情人節送大木博士 (情人係red)
復活節⋯瞓撚咗 (諗好咗蛋活動都唔撚出)

待更新

隻驚啲選角咁獨特
又章魚桶、情人節又送老人
泳裝應該出阿婆

泳裝菊子

火球鼠真係鼠年出？

無話係同新年相關
同期有2冠軍pool，但都唔關新年事
嚴格來講新年都係瞓撚咗

男角出夏伯，夠夏日未

隻驚完全唔撚理d節日
人地d驚都係趁節日出d呃錢活動同抽野

佢真係咁出我唔介意抽

出我光=5/5

仲有個根源問題
你肯定有夏日活動？
有都可能得個水屬育成

齋睇大綱可能呃到下人嘅
先唔講世界賽條主線出現得幾突兀, 新動畫連單元故事都寫唔好, 仲偏偏限制咗得兩個主角去開展劇情, 每集一係濫捕一係打冇描寫嘅路人, 前文後理隨便帶過, 最基本嘅角色精靈互動一係無一係一集了事

豪寫得幾差大家有眼見, 但更有問題嘅係劇情完全冇考慮過刻畫精靈, 你睇完廿幾集都唔會up得出主角班精靈邊隻有咩個性, 問你精靈之間點相處你都唔會諗到咩畫面, 最多戲份最有發展空間嘅炎兔無端端進化無端端玩自閉, 但又唔寫豪同小智對呢件事點睇點補飛, 個個角色都冷冰冰

雖然可能會有啲人鍾意睇打鬥覺得唔重要, 但呢啲細節先最見微知著, 會睇得出制作組有冇心將精靈融入故事, 有冇心令觀眾睇得舒服, 好可惜我暫時見呢一季精靈嘅定位只係工具
再講呢季打鬥我都係唔睇好, 極巨化將全部招式統一晒, 唔會玩到咩花樣, 普通對戰亦都睇唔到有XY咁用心講究

雖然Go啲精靈多但佢地性格大概都睇到wor
例如我記得佢隻鉗刀甲蟲唔肯幫佢戰鬥、狒狒笑鳩兔仔唔識火技、白海獅求愛不遂etc
至於火兔同Go關係下集就講
一球超人呢點係難頂啲但佢仲係新手我幾期待之後佢成長
反而我唔中意小智收服咁多人氣廚寵
打鬥我對小丑va超力王、打馬志士徒弟呢兩場幾有印象，好期待佢同可爾妮打個場

twitter見到

在座各位都係垃圾

我記得情人節係出大吾
side quest仲有佢條仔

出個米可利加愛心魚咪應景囉

聖誕節抽章魚桶、信使鳥
新年瞓撚咗
情人節瞓撚咗
復活節瞓撚咗

呢個版本啱啲
其實大木大吾都係半週年前夜祭
pokemon比較大機會會慶祝嘅節日，可能要等到七夕了？

基拉祈
或者出隻同七夕冇關係既娜琪七夕青鳥
Ff傷身

其實都預告到6月，好快預告埋7月

最後一日中恥鬼
拍5哂所有係pool既4星

我覺得啟暴龍個故事好好喎 之後都好反映到佢個性格好close 任何精靈同人 好可愛

以為新公告 結果新預告

蛋呢 餅呢 橙晶呢又預告完當出咗？

好撚悶呀屌
晶都唔撚想刷

連日神都唔係好想刷了

煲劇好過

由rotom開始d新寵全部冇抽冇得刷
無聊到刷左狼人 烈咬 大比鳥

隻game衰在無嘢值得討論
內容有限，想推下po都無乜好傾
甚至隻game嘅未來發展，官方都講哂俾玩家知
亦都心入面有哂底 知道會有幾平淡

真係冇乜好講，活動又出得慢

就算佢再出新神獸，都可能無乜感覺了
一嚟 營運好似好驚設定崩壞，唔敢寫好多劇情
二嚟 咪又係掛機，刷完隻嘢又唔係成日用
（N的話當我無講過，只要唔係太廢都會20/20）

真係唯有期待鳳凰個神獸戰 谷吓組隊玩法之類
但又要等多1-2個月

屌760咗隻雷超
已經掛到check都唔記得

刺龍王刷晶慢撚到

我覺得升完龍防守同特攻強化次數回復就唔洗升

照750啦，刷剩三隻
除非聽日出隻傘蜥俾我刷
依家都叫組到隊唔miss就9下完場

希特隆幾時先出

今日

Red之後終於有非限係想抽

抽一下十抽算，潑泥mgr又鎖3/5

屌拿星 冇信

純粹想要希特隆

有新星盤刷

希特隆引擎 on

執未

痴撚線 20抽得大比鳥冰鬼護

知道遲啲有活動可以刷10000 M晶之後，而家更加無動力刷

幾時有塞莉娜

主線新難度

跟到
廿抽先中

好撚多（已經9999哂嘅）素材打
仲要限次數
多撚謝啊真係

差天桐可以組旅伴隊

Flying events最高難度要用老噴打
純雷系打唔贏
隻大比鳥識heat wave

抽歪

堅決唔抽

比卡超 雷超 電馬都贏咗
但佢加回避好煩 係咁出招打唔中
結果靠大招先做到輸出

我懶得手動
直接用老噴auto算

冇大技打唔贏

抽歪呢隻好過抽隻火球鼠

理解唔到點解要限次數

費時你一日打哂

bingo又要add fd
3164-2296-9422-7614招fd

隻電蜥有咩勁
望落冇咩料到

30抽終於中希特隆
好想要rotom/富迪/具甲

有冇邊隻難刷晶建議用m晶換
爆左9999

草石活動 無咩用

技術型、輔助型

就換天鵝

希特隆幾得意

伊貝最難刷

1格潑泥，配閃避之鬼/閃避之夢
中aoe可以自行吸返啲血，bv會幾好用嘅2號位

報酬多喺啲無用嘅嘢，又欠屌

今日又冇信 要等聽日

上次無錄
今次錄返俾大家睇
點解伊貝唔好學鐵尾+新角唔好升滿

預告7月會有更新
仲可以點

清完主線見有好多石抽多10抽
中埋rotom

點先有學潛能舊野? 一定要打莊園?

20抽，閃避之鬼拍2＋中左希特隆

冇錯 要打潛能先有得拎

好耐冇中過5星，個ac又壞咗
對上幾隻5星已經係噴同火球鼠*4

我自從一抽中富迪 黑到依家

仲想點

1抽完富迪倒咗2萬石落富迪同具甲pool中得一隻細胞

打完主線有石就身痕想10抽
插落去嗰吓無閃仲諗住又係10張3星券

新關打完睇落好似跌好多嘢, 但其實冇一樣入到箱不如跌1本e4書好過

咁歐

9725830988342031求加

好耐無上水
想問新關係咪拎石之外就無用了9999晒

幾時先有下個pool預告

係

月底啦

對於任何新關 新活動

係咁刷神獸就有好多書

可唔可以俾玩家揀播對面或自己中間首bgm
啱啱guzma官twitter係咁sell佢bgm，明明有意識大家係會j bgm

根本應該有個功能俾玩家自己揀theme song
或者俾人課都得

聽日封信 希望有啲4月會見到嘅嘢

課太癲我中咗個角色 有得俾我出場時揀播自己已經好夠

應該點都會提5月活動
鳩估
新main story
新poke fair預告
蛋系統揭曉
嗰一萬滴晶活動

改善刷orb系統繼續等一週年

5月
屬性培育活動x2
完

Hard mode:
另類派鑽石手段
增加遊戲趣味性

講係咁講，但根本唔缺e4書
依家可刷道具只係得返兩種書未9999

其實好似初期ex.vh咁有挑戰性咪好
個陣真係要約朋友一齊打夾計先會易d過
而家攪到單機game咁 單人multiplayer mode真係聽一聽都知
崩潰

以前一開頭會同Fd連線打,而家係單機Game 好耐未同Fd連過線

直接殺左多人mode 基本上唔係活動關卡你等成個鐘都唔會有其他人同你打
唔知邊個天才 出個咁崩潰既系統 隻game已經返唔到轉頭等執 出左既野好難收得返

我幾中意單機多隊唔洗浪費時間

要睇獎勵係咩,如果係升星券呢啲值錢野就應該放超高難多人 如果係刷裝呢啲我覺得單人多隊好好

要升到拍5先送

個飛行活動想點？新手需要d獎勵又唔夠打，老屎忽打得贏又唔需要d獎，夠竟營運有冇玩過隻驚

明顯從開ser日就無玩過

今日都係冇信 執柒佢啦

重要夾硬分十日打

7萬石
就快夠自選兩隻

幾鍾意pokemon都冇用
呢鑊真係幫唔落營運..

個浩園又係一鳩樣

睇死下個月又係調下位置當係新

又無事發生？日餅呢

乜柒都冇

幾時到呢隻驚

呢隻唔係好耐咋喎

Rumble舊年 5月22號AN上架

呢個pool抽咗100點冇5星，前4個pool加埋百幾點冇5星，上次噴pool又有幾次十抽冇5星
隻驚想點

一年唔夠就宣布收皮
咁呢隻master真係都差唔多
快快趣出埋宣傳片入面啲角色就完

抽左四十終於有電蜥

出咗信

講佢哋要多d時間覆玩家inquiries

你個帳壞左呀

咁營收冇得比嘅,不過再Hea落去就唔敢講

咩網來可唔可以share

3月真係最高峰
今個月有一億都偷笑

又想考驗我意志力

對唔住 原來吸金咁強 唔該真係落力整好啲啦

以為至少有日餅日晶任
屌，真係可以乜鳩都無
真係神營運

邊有咁快出 下個月出已經要還神

流浮山刀手出動先
爆炸頭出信派鑽先

SE都出埋 咩都有可能

之前仲話想買部黎做備用機順便掛orb
而家不了

唔啱巴打心水？

其實本身都唔係話太大需要買備用機
只係幾個月前覺得如果要順便刷orb可以買 唔駛部ipad咁燒電
但而家刷左幾個月已經慣左部ipad下晝2點掛到凌晨2點

掛咁耐部機會唔會好撚熱

還好 冇用電話刷咁熱

電話刷5-6個鐘熱撚到

諗返其實game入面夠資料計得返自己總共抽咗幾次

(所有角色sync level總和 - 贈送角色sync level總和) + (已使用&未使用power up券總和 - 贈送power up券總和) - (首抽大奶罐)

然後就可以分別計返3,4,5星比例
一計就發現自己3星比例仲高過73%係咪騙局嚟

Ching好得閒

Red之後冇再課過 每日100一抽冇抽好耐

屌你營運一個月一次又好，幾個月一次又好
可唔可以派萬能升技lv券之類嘅嘢

啱啱睇傘蜥
屌你1/5得一格唔係加數值/威力嘅
咪撚出好過啦，越出越黑心
頭幾隻都唔係咁，富迪開始食撚咗屎，屌你dena

條氣唔順 冇計
不過都係得5星slv要逐隻計姐，3/4星都係數人頭多
最煩係要揾返晒官方送power up券嘅record, 我計到嘅免費5/4/3星券總數分別係27/20/21, 唔知仲有冇漏

愈出愈閪
5星變咗要3/5先有用 唔係又上唔到場
又冇升拍組lv既道具
咁搞法實遲早整死自己

睇嗰款 今日應該都係冇信

理論上應該要開放第二個途徑比人升拍lv
如果唔係堆免費角等到佢執柒都未升到拍3
新入坑嘅更加唔洗諗

第二個途徑: 出個pool齋俾你抽故事角

免費角仲有14隻未出
當佢一個月出2隻 都要年底先出齊
但只係開咗2/5
要上3/5 除非佢定期出復刻
唔係真係2-3年先升得哂

唔知石盤救唔救得起企鵝同小剛

呢2隻要大buff
唔該buff好d老斑
準神俾佢搞到咁

班吉拉一啲都唔夾小剛囉比隻小拳石/化石佢好過

個營運咁慢咁廢都有咁高營收真係吹佢唔漲，畀我都攤慢嚟出

個aoe flinch改到上50%以上，加個refresh即刻準一線
不過on9營運應該只會繼續派屎

應該一週年前後會有次全屬復刻掛

一週年一次復刻哂所有屬性 之後幾個月繼續食屎

每半年食五個月屎

係 開頭覺得呢隻game有樣好就係新角抽一隻就夠
出面好多game要抽重複搞突破之類
結果pkm都係要行呢條路

Pkm fans太狂

外國d人覺得出得慢冇問題

竟然100石抽到希特隆 拍2了

閪鵝呢關真係最撚煩 25關變咗達拉都冇咁煩

120點終於出第一隻5星，水獺

因咩事咁多人追隻希特隆

始終係xy主角群掛

已經玩到淨係用3隻寵打莊園
夢夢 老噴 比卡超
過得就幾關
之後第二日再打

睇黎真係20號先有信

可能4月中=29號
30號係4月尾

其實今個月尾新神獸真係基本咁都無的話真係要轉營做唱淡撚

拍2電蜥值唔值得刷晶？

我feel到係5月復刻烈空座 6月先有新神獸

2個月出3隻，然後連續3個月唔出？

每3個月先有驚喜
3月半週年完 所以要等6月先有驚喜
跟住食3個月屎 9月慶祝一週年

而家刷晒老噴夢夢富迪比卡羽蛾晶盤
想問下一隻應該刷邊隻好
草蛇熔岩龜果d免費寵得拍1

有冇細胞？
有可以等20號刷佢

我唔要求佢日日有嘢玩，我掛晶無所謂
但唔係依家咁，完全無嘢可以做
屌 個飛行系活動又係唔知用乜撚屎忽腦諗出嚟

細胞拍3
但已經有富迪夢夢超夢三隻，好似無乜出場機會

好似拍3先勁

任務獎勵唔錯但冇跌餅差評

暫時得呢d 5星
諗唔到可以刷邊隻，免費寵差唔多全部得拍1

伊貝有無學鐵尾

真係唔錯咩

學左

如果無學 諗住叫你刷咗啲未升lv嘅先
如果你霸王花無2/5
可以升超能貓

1000m晶對我黎講好吸引

攤十日1000

有冇超能貓個盤睇下邊格值得升？
我覺得拍一莉佳已經覆蓋曬超能貓既功能

限每日挑戰次數真係反智不如比多啲目標玩家好過啦

佢個自補聽講有50%，要出咗先fact check到
最on9係加速只加自己
霸王花好多refresh鎖2/5，用法差唔多但體驗無咁順

但超貓麻痺得90%命中

係架，我諗90%情況都係霸王花好用啲
如果你唔想升超能喵可以升細胞，反正你有3/5

有無細胞個盤睇下

本身以為佢會出啲好好報酬引人用券打
依家不了

雖然唔夠其他大力，但佢坦度高咗，有先天regen

睇落好似唔錯，不過本身隻夢夢都夠坦
唔知練完有無機會落場

補幾多都假啦佢咁脆

佢bulk低唔會瞄佢
同爽蜥一樣主要係用嚟回返aoe同sync傷
打啲有兩三輪嘅就明顯
有得叉bar亦都好好

如果你bv係出最勁9隻，無機會

bv本身都唔夠出
老噴 夢夢 比卡
富迪 晴天馬 伊貝
舞天鵝 夜靈 冰鬼護

我每次都用2 3個位玩新盤
如果bv都唔用，其實好多升咗都無意思

嘩屌你惗住唔用老噴打bv試下其他火打手
點知+6暖暖豬招弱智反傷r青銅鐘一下丁就反左自己半條血

睇埋個盤再決定
我隻莉佳都係得拍1，但麻痺必中+晴天回血同埋本身防高，係我常用坦之一
講起晴天，其實火馬開完天氣， 再上埋束縛都係企全場其實有啲阻訂

紅色餅有多
開黑魯加定日神好？

反傷到而家都未重製其實都幾世界級

我覺得大部份情況都係霸王花架喇
我已經升咗5星，bv起碼出十幾層，好撚穩

丁女驚唔丁女唔通丁仔

今期D餅全部食哂屎 多撚謝哂

想問仲有邊幾隻？ 想期待下

老噴之後食左咁耐屎
新活動同新寵星盤都係一舊一舊新既屎
咁都唔唱淡？
巴打真係幾大方

感覺係今個月出日獅（即刻出左） 下個月烈空座 六月先出鳳凰

叉字蝠
大岩蛇
班吉拉
長毛狗
仙伊
企鵝
寶石海星
阿羅拉貓
火雞
日神
超夢夢
烈空座
路卡
泥馬

得拍1之前冇跟到

17抽 3隻5星(傘蜥/狼人/小鋸鱷) 算係咁

唉 我柒 爬文爬得唔好 以為先知遲下出咩新拍組 原來講緊未出星盤既拍組
多謝巴打有心答我

終於升咗霸王花 5星

我仲開左圖鑑數

想問大家隻老噴有冇餵番CS2

都定期屌緊，只係po內圍爐
其實整新嘢整得柒 我真係可以接受
黑心呃錢，我唔中圈套就得

但停止出新嘢，隻驚真係持續唔到落去⋯⋯

大奶奶/請假王都未開

其實鳳凰好似無好firm咁話6月？
印象中係話夏天？唔想睇返啲信

大奶奶唔係免費角
請假王就係

過多約36個月，大家都5/5，唔急

因為一開波就送大奶奶 搞到成日覺得係免費角

好心有好報 巴打下一次限定會中5星架

試緊 我覺得nerf左就唔會buff番
呢隻game都冇對戰 唔使平衡戰力啦
一定係覺得PF3太勁先改廢佢

如果一週年出忍蛙 你想佢出咩技能

等多半年就3/5

6-7月左右

如果佢痴線到loop多次超夢夢 咁真係冇野好講...
我估佢想半年慶後比人儲番神獸姐
諗住吸實班新玩家
不過舊人就冇人權囉

我覺得cs2就算高傷都唔代表勁啲
都係嗰句，auto唔會滿會心、bv限mp都唔會滿哂咁多層會心
就算依家先刷，出咗pf我都唔會洗

依家先開始刷佢

頭先食餅全部射落海 好無癮

超夢夢應該一週年後先再出
下個月大機會係烈空座

（唔係忍蛙黨，不過勁的話會抽）
招牌手裡劍必5hit基本

loop多次3隻神獸開盤
loop多次加劇情開mega同necrozma
一set活動夠頂12個月

講明6-7月？咁5月真係鐵定裂空座

夏天活動鳳凰配水箭龜
一週年應該要下隻冠軍啦
睇黎封面沙奈朵近啦

6-7月係神獸Arena

唔知到時掛咗一半角750未
或者部ipad燒咗先

點解你地睇到power flux nerf左？咁而家老噴最勁係cs2?

有人測出嚟
pf3=每剩一格+3%攻
cs2=crit時+20%攻

已刷pf3無乜必要追cs2
未刷嘅抽中其一都停得

一個覆蓋率高，無免疫
一個齊buff後面板高
事實係，兩個都無 一樣平推垃圾bv

Pf2同pf1有冇nerf

有，以前會計埋move cost
不過已經唔重要

依家pf lvN=每剩一格+N%攻

燈今日有信

Twitter有條友都有講
唔會六日出信
今日如果冇 20號一定有 好似係

月頭=1-15號
月中=15-30號
月尾=30號2359前
game界算法

好耐冇入黎
都係AUTO下BV
有心機就掛下晶

打左咁多次BV都冇食過餅
D晶刷到750又冇點星盤...

想問下有冇值得刷晶?

750: 噴, 超, 蛇, 夢夢, 鬼巨人

想問黑狗星盤勁唔勁 玩咩錶

有信喇

大家揀邊隻蛋

可以進化嗎

應該冇得進化 我會揀奇異種子

佢滴晶嗰度係咪講緊更新完會冇得刷專屬滴晶

係 唔想你成日掛機

得返大修有得跌 仲要係m晶
點解會覺得係改善左

仲要小火龍做咩

等出datamine資料先揀

可能整d限時活動 某一日專將某隻專屬?

雙噴

揀車厘龜定奇異種子好

鳳王活動時, 應該出限定神獸. 會唔會出水箭龜架

拍2老噴可以免費上拍3 不爽嗎？

上個月預告話會出美極青綠配水箭龜但唔知幾時出

兩隻唔同喎

姐係我拍2 揀完小火龍就=拍3
可以的話拍3作用不大 唔屌佢啦
就算唔得 已經成班火系

車你車你
奇妙奇妙
真係唔知揀邊隻好
睇技能揀

冇乜水系用
等datamine黎揀

兩隻都唔慌勁
但奇異種子可以期待下睡眠粉/毒

想問下
係咪即係之後冇得好似而家咁刷晶?
要好似D強化書咁刷?

係咪會易刷左?

Y噴嘅話好想揀

係咩

姐係擺埋D獎勵到
可能一場5-10粒
場場有

拍3勁好多喎
除非車里子同奇異果拍1都勁過老噴

咁好似易刷好多WO!!

拍2果位武騰遊戲巴打有希望?

其實拍3勁好多係因為加強左攻擊力定係石盤關係?

我拍2已經偷笑緊

的確係

我都刷好左幾隻未出石盤既5星寵

出番裂空座比我刷未

再等下啦
4月底係鳯凰

其實專屬滴晶會以另一種方式獲得 唔會冇咗

共通滴晶變咗好易得到

仲有鳳凰嗰活動會有一個新item 可以提升5星攻手能力 希望係指sync level

確定4月？

4月底-5月中

封信短撚到
講果啲野根本大部分已知
營運半週年R完水後完全冇心做

大家估鳳凰係strike/tech/support?

我估一定唔係攻
期待神聖之燄
希望係全體攻擊加全體回血
開技特效係燒全場

如果仲係攻擊既話就黎新出拍組都唔使抽 等神獸算

鳳凰正常應該出火系 我諗唔會係攻啦 老噴配襯品

咁弱水/弱岩/弱電 ？
同佢下個月出既星盤有關係

真係唔知，我估係坦輔

鳳凰一入場直接大晴天天氣 夾埋老噴
利申ff

即係fgo抽箱？
係咪9999大中細可樂、1館主note、1天王note、1特別道具咁樣抽
啲蛋仲要拖幾耐

下嗰update出

我預告我啲預告嘅預告

小火馬直接跌落trash級

一定唔係弱電我估弱水

想知佢拖到30號2359前邊一刻

28-30號出

弱水好d 上次裂空座先弱岩

Datamine估計呢3嗰日子出
20號 / 23號 / 27號

其實我驚營運又搞柒滴晶
一陣派多咗，但又變限量就好笑
即係一日大修可以打到1500粒橙，好似好多咁
但除止之外得活動報酬有即係好似餅咁封頂

villa提到唔提永續noland

屌，5月=毒屬/水屬育成
新角勁但能力全鎖3/5
係咁上下，完

係喎 Villa冇講要變
屌 又黎調位置當新BV

今次已經冇心機諗新花樣玩佢個villa

拿拿聲2日收佢皮算 眼不見為淨

短評今次封信:

蛋
我預告我啲預告
永續gen1情懷
實質內容未諗

鳳王
我預告會有新道具
如果升技lv的話讚美營運，不過多數唔係

晶
預告大改，講到1999俾你聽
到時再餵你食屎

信
我預告我5月中會預告神獸戰嘅預告

有1mb更新

隻驚本質係掛機同割草
去到一個位係頭先睇完封信都完全冇感覺, 好耐冇試過玩手機驚玩到咁

除咗個5星打手限定道具之外
其他都係「哦」

大家都唱淡
但我好期待孵蛋同鳳凰

得呢樣係值得讚 其他伏伏地

孵蛋預告過幾次喇，都未肯即刻出
一月後無新神獸，今個月預咗要出
講親所有嘢都要人等半個月或以上

之前升水屬係講緊神獸戰
而神獸戰5月中先有預告，鳳凰已經跑出咗
咁即係神獸戰係另一隻弱水神
好似可能性唔多，可以開始ff

Reshiram

或者固拉頓/Z100

固拉多
可能火鳥呢

更新完有咩唔同

凰王應該係弱岩
masters以往啲怪好似都係4倍弱點就揀4倍弱點，冇check過唔肯定

我一路以為叫固拉頓同海皇牙

冇
1.9.0更新等下星期

我估火鳥/岩柱/固拉多
夾返blue或米可利pool？
我都好想白龍但始終唔弱水

啱啱第50抽中蜥蜴仔
好啦 之前一直唔出5星當無發生過

弱岩 即係出岩系屬性培育/岩系pool(2隻狼人）

Main Story 睇黎最快要6月先有update

一直叫開固拉多
但明明日文英文都有n尾 覺得頓好過多

可能y噴

New Login Bonuses from the today's 1mb patch

Co-op Battle Rally
Start: Monday, 20 April 2020 at 06:00:00 UTC
End: Friday, 08 May 2020 at 06:00:00 UTC
Day 1: Co-op Sync Orb (100x)
Day 2: Co-op Sync Orb (100x)
Day 3: Co-op Sync Orb (100x)
Day 4: Co-op Sync Orb (100x)
Day 5: Co-op Sync Orb (100x)
Day 6: Co-op Sync Orb (100x)
Day 7: Co-op Sync Orb (100x)
Day 8: Co-op Sync Orb (100x)
Day 9: Co-op Sync Orb (100x)
Day 10: Co-op Sync Orb (100x)
Day 11: Co-op Sync Orb (100x)
Day 12: Co-op Sync Orb (100x)
Day 13: Co-op Sync Orb (100x)
Day 14: Co-op Sync Orb (100x)

Co-op Battle Rally
Start: Friday, 08 May 2020 at 06:00:00 UTC
End: Monday, 25 May 2020 at 06:00:00 UTC
Day 1: Co-op Sync Orb (100x)
Day 2: Co-op Sync Orb (100x)
Day 3: Co-op Sync Orb (100x)
Day 4: Co-op Sync Orb (100x)
Day 5: Co-op Sync Orb (100x)
Day 6: Co-op Sync Orb (100x)
Day 7: Co-op Sync Orb (100x)
Day 8: Co-op Sync Orb (100x)
Day 9: Co-op Sync Orb (100x)
Day 10: Co-op Sync Orb (100x)
Day 11: Co-op Sync Orb (100x)
Day 12: Co-op Sync Orb (100x)
Day 13: Co-op Sync Orb (100x)
Day 14: Co-op Sync Orb (100x)

依家出親既神獸都係有雙屬性
按咁樣推斷得火鳥合乎弱水同雙屬性

不過可能營運幫固拉多加番火屬

佢係咪唔知100係幾多⋯⋯

半個盤都冇

直接出原始，第一次神獸戰boss係要啲霸氣
入場出太陽係基本

以班傻鳩營運對隻驚啲單位嘅認知
我都係決定刷晶刷到佢改嗰日
一陣佢每日500橙封頂真係唔撚使玩新嘢

大岩蛇

嘩 2個禮拜有2800粒
換到280粒專屬
我自己掛1日都250啦屌你老母on9 game

之前唔係有封信話鳳凰弱水咩?
應該唔會連續兩隻新神獸都弱岩掛
可能水系培育/水系星盤/水系新寵會跟埋鳳凰一齊提早黎到

屌！唔撚記得打蟲活動！拎唔曬d石！

仲有3日 大把時間

即係mega水箭龜

嚇死，以為17號更新

Cs有冇3？

no

中大獎

咩事啊依家

想買你老噴帳號

棄左了 唔賣

你隻呀噴拍3有着落

賣比你都係拍2

唔好咁大希望
最後可能送塊餅就算

等y噴先有

屌，真係汽水box⋯⋯

應該只係其中一種reward？

係，有event抽，我估都會有note抽
但佢demo都10抽8汽水
無餅無晶=打完event即完

餅就應該唔會有 晶有可能
佢咁快出video 唔通一完日神就出？

當一箱100個item，有1-2塊餅唔過份
95/100可樂應用都走唔甩

啲preview通常早2-3日出，但我唔太信咁快有

俾銅餅你 要唔要
我都詑異佢咁快出video
快極應該月底先有得玩
下星期就大機會有datamine

銅餅？要
反正到時無晶掛，有少少餅都刷爆

最近日神係4月6號開始 4月30號完shop
而呢嗰search box 5月21號完
即係4月28號會出鳳凰活動
下星期出datamine

火鳥咪一樣係4岩

開關卡都要抽 有幾鍾意抽呀

唔係報酬增加券咩

睇完破曉之翼: 求出美納斯

可能21至21呢

下星期就係得細胞up池？

冇錯 加超能貓同細胞星盤

營運咪撚on9啦好冇 肯放新角出黎未

28號應該有
等下星期datamine

你琴日仲話封信好
乜Q都係預告，要醒了

冇話封信好係期待啲內容
不過佢隻口不提新角色就要屌

實有嘅，連鳳凰出
等多個鳩幾兩個禮拜

有無人覺得晶都無得刷
只會令人online嘅藉口都無埋
24-7刷晶刷咗個幾兩個月
依家完全想像唔到無晶刷有乜可以做

小光/Lilie/奇異花/水箭龜/米可利是但出一隻都夠塞住我把口
出希特隆梅麗沙呢啲真心r頭不如出武藏小次郎好過

鳳凰未必出fes，應該無blue/米可利
燈吓 小霞鯉魚龍、小遙巨沼怪
仲有忍蛙、西獅

睇下黎近會唔會有promotional video
之前出烈空座同巨金嗰陣起碼有得hype吓

最有趣都係大木嗰段 解迷咁款

小霞鯉魚龍我ok但小遙巨沼怪好唔夾配火雞/狩獵鳳蝶/向尾喵最好
甚至水蓮+弱丁魚我都ok

Blue/米可利 應該係legendary arena 嗰期出

水蓮梗係配球球海獅

大木真心正
如果佢有整條片嘅心機，去出活動劇情就好

都ok我唔知點解成日將佢同弱丁魚連埋一齊
講起阿羅拉組，聖誕劇情明明有瑪奧+甜冷美后但到而家都未有得抽

用腳做驚設計 用心同經費做promo 片

不如水晶+水君去打鳳凰啦

所以今次機會細
甚至唔係出水屬

又得姐
不過神獸應該唔會比你抽

營運：吓 我地惗住出山男小拳石wor

幾時先肯出呢3位囡囡

佢啲片1/3水準做game cut-in都j死

阿羅拉組係咪卡奇人氣最低

露璃娜正到
同麗姿差天共地

點解會用麗姿黎比

山男話唔定有啲人氣

卡奇
佢嗰隻仲要又係火系

請緊1-5代既大肥佬山男

膚色接近

劍盾鍾意彩豆多啲
利申 瑪利是天

烈空座唔係弱岩咩

劍箱梗係16歲人瑞妖精館主啦

鳳凰弱岩就可以唔洗出水系精靈

睇黎嗰po係未出datamine前應該可以爆

太偏了

圖中3個，其他都不了

冰館主點睇

如果佢留力arena，可能真係弱返岩就算
可能最後開雷屬

出奇巴納
不過Gen8真係有撚排先出

我寧願女主角好過

鳩推，爆咗新po可以改鳳凰event po頭
呃人入返嚟長草

咁冇路捉了
以出新怪角度 唔會連續event弱同一屬, 所以已知鳳王唔會弱雷

2022啦

想佢dlc出前後 紀念性質出一對
或者今年電影上映前後（唔大延期的話）

鳯凰降臨+精靈3選1

*精靈蛋

5揀1

我估鳳王可能擺 (體系)
但隻寵本身好似都偏各復活,治療系
神鳥猛擊?
然後有招保護,可以先制出招抵擋絕招
同回復HP

2020年後半，個個居家抗疫
劍盾dlc熱潮引起一堆跟風玩家買game
收費dlc破天荒成功吸金，pokemon玩家大增
dena仲拖緊出蛋

2021珍鑽復刻
超極巨火猴型到仆街，人氣一度蓋過智蛙
dena正式推出年半前預告會出嘅小光

得閒再作落去

仲有館長個痴線秘書

32431

前幾隻都ok，出垃圾袋就唔想抽

但除左垃圾袋其他幾隻都有拍擋了

呢2位0好感

雖然係男人但幾中意右邊設計

都要睇劇情同game內表現嘅暫時無興趣

黑白摩天輪個山男

個飛行系活動就快存在感低到唔記得打
仲柒過行地圖活動，真係沒有最差 只有更差

連續寫咗幾封信屌鳩營運
以免歐美嗰邊歌舞昇平，佢哋俾啲掌聲自己以為出得好好
上次瞞住玩家nerf嘢我再屌咗次，時刻提醒

歐美同亞州呢邊2種截然不同態度
我哋屌9營運冇活動 新活動廢 拍組出得差
歐美就話玩咁快做咩 俾d時間營運改 慢慢等

仲要打多7日先拎哂d reward

每次有新消息
dena好重視玩家群，會聆聽所有意見
個活動真係出得好撚好，好撚想玩
感謝dena賜我哋咁撚好玩嘅game，永遠支持
隻game真係一直進步，未來一定會更好

連登
又唔撚聽人講，活動又出得柒，越出越黑心，設計一路退步

無信心會記得打哂

幸福蛋如果出左補血refresh一定變s級角

但物防都係低到嚇死人

係但高血
但配埋夢夢一絕

記得每日打係呢個活動最難嘅部分

夢夢係咪坦過幸福蛋?
如果係，噴 夢 蛋(補血refeesh) 可能會好過 噴 夢 超

唯一期待毒粉蝶有冇地區型態

夢夢bulk高過蛋

見人話鳳凰banner係鳳凰=持有人係玩家主角
因為以前日神banner係日神
但超夢夢/裂空座banner係放阪木/zinnia

應該兩個可能性
1. 純粹唔跟規律出，照樣銀+鳳凰
2. 銀係抽嘅？可以燈吓佢配邊隻

我見日twitter/reddit都無人想主角收咁多勁嘢
我本來就覺得銀唔夾鳳凰，所以求鳩其

手持兩隻神獸既玩家

隻game再發展落去
都係繼續塞啲無乜角色特別啱嘅神獸俾玩家

其實我唔介意佢配比原創角色
但官方好似唔想開放啲原創角色比我地用

唔係無可能
但應該要劇情上join咗我哋先
然後再出event我哋同佢去捉神獸之類

第一個宿敵啱啱先走咗去修練（黑化報仇）
應該都有撚排

想睇柳伯配雪拉比

搞咩隻game點解而家玩唔夠幾分鐘 部機興到火屎咁
利申 iphone11

已經寫信屌咗幾獲

尤其打BV

我打完6場個飛行系場已經熱到pk 之前都冇咁嚴重

唔想刷到部機收皮
想問日神拍3 +20夠唔夠做

你又提醒咗我要打飛行嗰19活動

3/5 20/20 夠用
有時間先上埋5/5

屌拿星分10日搞掂咁樣拖鳩人 又搵野比人屌

我覺得升星抵過升拍技

masters啲setting都閹割得幾奇怪
晴天有火技x1.5, freeze無效, 但冇水技x0.5
雨天同上, 冇火技x0.5
砂塵有扣血, 但岩鋼地冇免疫扣血, 岩系sp.def冇1.5倍
有天氣, 但冇場地, 所以唯獨水系火系有額外輸出bonus
明明對戰應該係更多變, 但結果營運淨係保留對水火系有利嘅setting, 係咪一開始就有心將隻game變做噴火龍無雙

希望後期buff番沙暴同落冰
再加多個有利鬼系同電系既場地

Datamine Release Date
第一關 20號
第二關 23號
第三關 27號

有無巨金怪星盤推介？

巴打係咪拍3以上

拍5

dena寫apps點解咁on9
隻game唔係靚畫面 類似回合制又應該唔會點食ram
點解可以玩到部手機咁熱

聽日係咪都幾有機

印象中多數係出新活動前一星期出datamine
最遲唔超過27號

加速

冇細胞
建唔建議聽日細胞up池一搏？

唔建議，之前抽大吾Red 搭單出左3隻
除非有愛

咁日抽算，反正坦有夢夢輸出有超夢夢超能力系已封頂

27號應該要有得打啦⋯⋯仲mine

君主蛇得拍1

唉我都冇跟到之前個啲莉佳

無時間玩

想睇下有冇人收咗佢

有無人有推介？

$200 ok?

好睇你點用喎
你想用死一套/唔係打bv 就左上右下
不過星盤好自由，bv的話我就會學加攻mpr
打幾場扣咗啲血先洗板學回血
再唔係打二號位（巨金我未試過）可能右上都幾好

你覺得呢set點

我自己玩鐵頭的話，會學埋嗰兩格
我主sup係富迪唔係幾擔心crit
所以招加防我無乜點用過

Datamine Release Date

第一關 20號
第二關 23號
第三關 27號

23係咩原因推算
疊埋心水等27
生多一個禮拜草
夠我刷埋剩返啲晶

傳說中既一萬sync orb出現了

係外國d人推出黎 話日神就完 所以應該有update
我估大多數都係下星期

超能貓個盤有冇邊格抵升/救返起個角色

下面仲寫明上限9999叫大家小心
我屌你dena你加多個位咪唔使小心
係咪真係咁撚難

咁快有

我應該玩兩set
set1 全tw同psybeam
set2 用咗幾場之後 全tw加回血
佢招加速係獨食加速，好撚柒唔想升

參考下就得 唔洗照跟

開咗1萬晶
咁日餅呢屌你
係咪咁撚難整？

焰後蜥真係廢西中既廢西
我屌佢老母拍3都無撚用既

請期待下個月月中既信

細胞星盤好難選擇....

2 set俾你參考下

唔會用隻貓出sync move, 左上角pump up2冇需要開
將嗰格轉做左邊嘅hp+20, 咁就有6點開多格右上角嘅mgr2

細胞有幾種用得落嘅配法
一係keep住換，一係等2025年開多過60power

rep rally咪加隊友，好高價值喎

只能KEEP住換玩

目前唯一一隻可以令我兩難全既星盤

講下有幾廢

行十幾power上到去加得嗰一級
夾埋升得嗰少少都唔知肉眼睇唔睇到個分別
麻哂對面3隻仲有效

換一隻都要7500啦
上限9999
笑死人

收益最高永遠係第一級，再升嘅收益都係會邊際遞減
而且貓開一次已經係自己+3 & 隊友+1
貓本身高速，自己食速buff有著數過慢速隊友食

得招細細力範圍技，唔似比比烏拍組之後有單體技
完全唔知佢有乜用

除左老噴之外 有隻真係勁咩

每次出新寵仲廢過原本個班

拍3升埋盤都打唔郁人？

睇用法啦，始終隻嘢個配置主要係麻+暈個combo
好在佢用power少，學完麻同幻象光4個mgr仲有30點
可以睇自身血量互換回血或加速
之前啲人推算佢學埋master heal可以回過半

無計過數，但我估打弱毒都穩站全game第二嘅
其實佢打2號位唔錯
50%怯+回bar+間唔時毒到人
寫打手 實質干擾

範圍技係細力d 單體技一格mp R痕用

只限弱毒關有用

拎左佢去打毒果關，同x蝠差唔多

又話電腦聰明左既

別讓我無聊不停REFRESH 電腦就不停用到雙防+6為止
連續兩次都用招式槽

任何關做黑狗隊友support都好強
唔識玩先會用佢做主輸出

你意思係佢搭黑狗會勁？我試下先

咁黑狗要升異常加傷wor

黑狗不嬲都係咁用, 單體輸出媲美X噴, 只係冇噴咁全能

嗰7200粒滴晶按正常程序要4個星期先完成得哂

睇嚟黎近d活動開始搞限每日打既次數

唔覺得係好事
逼人每日固定login做task
點解唔係諗辦法令人想逗留耐啲
應該改嘅係內容、難度、報酬
佢就將報酬斬件就算

等到1週年先再改善

真係唔知點撐
明明我覺得佢all in bv，每個禮拜更新（唔係調位）
每次改少少對策咁，已經可以幾好玩

啱啱十抽中

噴火龍拍2 750晶
夢夢 5星 750晶
部份寵晶一半
大部分物品9999
抽到就可以升滿

有興趣巴打可以

幾撚時先肯改裝備變多人單機
改啲唔改啲
個多人模式同NpC玩慢到仆街
係咪想啲玩家農撚到一年換一次電話？

今次限打得4日走盞, miss多過4日就拎唔齊報酬咁chur唔知為乜

細胞個機率回血120自回又30幾
可以同傘蜥 電鬼 海星 幾隻組on99彊屍隊

講緊飛行挑戰活動？

咁設計仲衰過體力制

可以用replay ticket
不過都係on撚9

3988188034008787

求加好友過任

打唔贏合眾3人組expert

吹奏時間
細胞真心唔錯
30%機率回20%血
自動回又回6%血

超夢夢出盤之前，細胞期望值又高啲（crit buff靠富迪）
2技回bar又減輕咗速度缺點
bulk唔高，但4技加雙防其實效果尚好
再先天免疫3個扣血異常

走去單騎大修expert
幾乎滿血完場（750咗但出晶，所以走場）

bv佢唔係幾拉仇恨，所以呢個build未必最好
我都係學住先，想睇吓啲%
但如果未來有啲磨嘅難關、對面攻唔高但狂燒/毒嘅關
應該可以做mvp

配叉字蝠磨bv大菊花

之前睇過條3/5蜥+3/5閃避之鬼
企咗十幾分鐘先死
細胞可以入呢隊做打手位

另外諗到沙堡沙嵐自回隊
沙堡刮沙+50%怯 狂削對面血，又有自回
傘蜥有沙力沙速，潛能食埋防沙傷都可以入呢隊

不過隻game暫時磨隊要求唔高
刷晶投資涉及風險，升咗無關卡啱用唔好屌

另外細胞個隨機回復好似唔止30%？
我測咗17/38，差唔多去到45%
當然可能只係一時好彩，份母太細
不過眼瞓唔想測了
（個lv2可能係指回20%血）

我用呢幾隻auto, 應該打咩關都唔會炒車

非洲人冇地龍冇日夜狼人
岩先online靠人carry先打贏

就爆po

未有datamine就爆po

唔知呢到有冇新手打唔贏飛行活動expert
分享我一隊平民隊

一開波海星要即刻上曬buff比其他兩隻，我閃我閃上曬比夢夢同雷超
雷超同夢夢自己都要開buff
然後就可以瘋狂無腦高速星星+放電無限loop等過關

[I/A]Pokemon Masters (32)| 寵物小精靈-鳳王降臨&精靈蛋3㨂1【勿忘五大訴求】

多謝咁多位巴打推po

巴打咁有心機測